東京燒肉推薦？

小弟11月中將會去東京睇Aqours演唱會，諗住同同行嘅香港人去燒肉餐廳？有無師兄知邊間好食？就好就腳啲

去做乜都要同人講

google search 東京燒肉推薦。

食過呢間，好撚正

tabelog 4.17分
行精品路線
course set好抵 6800-10000
全A5和牛不在話下
d牛唔會燒到成塊油淋淋
我本身唔好牛舌，因為覺得好硬好實
但佢係爽口又稔
仲有個生牛肉他他，真係唔知原來生牛肉都咁鬼好味
(本身唔食生野，抱住頂硬上既心情試)
仲有個叫ザブトン zabuton既牛肉
頂你個肺成塊千層酥咁
食落勁鬆軟仲要爆肉汁個下真係上左天堂咁

仲有最正係全部肉都係靚仔店員幫我燒

記得book定位

新宿 Don Don燒肉

唔該樓上啲師兄

Thx

見佢要收服務費
係TABLECHECK 收定餐廳收?

餐廳收，5％

O ！ thx!

補相

新宿有間食熟成牛肉

求靚仔店員相

求靚仔店員相x2

Btw，個靚仔店員燒得un左啲最後有無同媽咪，啊唔係，經理講彈佢鐘？

This

Is

靚仔店員手勢好好
一邊笑一邊幫我燒
仲時不時問我啱唔啱我味道
我有忍唔住同佢講 君の笑顔は素敵ですね
爭d想係佢條圍裙度攝錢落去

六歌仙最貴果隻放題
一試難忘

6歌仙

睇緊呢間

我黎緊11月去,好想試 洗唔洗BOOK 位

力丸